以前係咪無咁多廢青

依家生活好左(好埋右屌你老母)
照計應該少啲人工作，多啲人享受緊生活
係咪得香港咁垃圾，又長工時又少錢又買唔到樓？
照道理廢青生活同退休無分別，啲人挨生挨死都係為退休，咁咪即係起點等於終點囉？

幾耐以前